新港式文字溝通system (粵語）

香港長期受支囯文化入滲
仲有D支囯人扮港人既打手
我覺得有必要硏究一套獨有既文字溝通系統
用來分開D支囯人

我既睇法係 中文書面語保留
但日常文字溝通用新系統
希望可以一齊度下